周國賢 - 仲間音樂會(24/4-26/4)

有冇巴絲打會去睇

仲要今晚先出隻新碟

不過今次個演唱會主題唔知會唱咩歌呢
好撚想佢唱 告一段落 同 赤城千葉

利申：睇25

賣左張飛了

我想去，但冇飛
仲要一個人去去

點解呀

今晚睇一個人

今晚

咩app, moov都未有新歌聽

kkbox, 公平咩

新碟apple music都上咗

好多新歌

凡人的樂章實唱

Spotify都有

今次冇咩驚喜, 想要多幾首The End of The Fucking World plug嗰幾首的確高一班

暫時最完美都係live a life隻碟

變咗新碟討論

黑歷史

黑歷史 有心人 物極必反
不過網上傳出個list啲好似有啲伏

唔好係咁唱藍亦邦啲歌呀
btw點解你開po有人回我開po冇人理

就係點解睇極都冇人討論周國賢

有無個list 可以睇下

Moov上面果個
冇得聽星塵能我會癲癇症

想聽離開拉斯維加斯喎

今晚睇復仇者 聽晚睇周國賢

想聽果啲多到塞唔晒
今次唔洗目黑啦
塞車童夢半醉
btw離開拉斯維加斯都好

有冇人睇今晩 講下有乜歌

pish

對佢隻新碟冇乜興趣

想睇26日個場
邊到有1張飛放？

唔喺香港

之前我有一張飛放 so sad

新歌遲啲都係會變舊歌一樣會鍾意
黑歷史

係fb睇放飛個d好多都放2張
我d朋友又無興趣

試吓幫你問吓

點解 去你***的世界同鬼才好正喎

想問有冇人去到現場啦？

會唔會好似上次咁，有精品買？

moov嗰個好似只係俾你warm up，無話係演唱會歌單
但係有時三部曲同地下街都講到明留返紅館先再唱啦 巴打可以食定藥先

上次唔係話剩係地下街咋咩
去定買藥了

有時三部曲係再之前講 唔記得幾時

希望一陣有睇頭場巴打上黎講下有咩歌

新碟會唔會唱哂呢

post rundown可唔可以hide一hide
唔想被劇透

買唔到飛 好想聽有時三部曲

上次列車咪唱咗 而家聽地下街聽到有啲厭

拍賣網一地原價減價, 執平貨二刷係機會喇

有無人要今晚飛 原價放兩張

喺現場冇帶cash
有冇巴打可以借住cash 嚟
可以即刻payme番

巴打你條女好撚肥。。
唔借了都係

咁都比你見到

今次有咩買

暫時見到有限量實體碟

25號之友聽晚見

現場有咩souven買

好正呀

有無飛

睇尾場 等唔到喇！！！！想睇歌單

新碟好聽囉唔該

有冇失散時光

有冇愛比死更冷

1.天馬行空2.極樂3.14天4.日文歌（短）5.時空6.守口如瓶7.凡夫的樂章8.目黑9.在天之靈10.失散時光11.chid song12鑿牆偷光13.像筋14.最終幕15.永遠太遠16.鬼才17.去他****的世界18.灰人19.錢七20.唔識21.唔識

暫時

Spotify 聽緊
一如以往隻隻正

應該係《鑿壁偷光》

11點都未完, 9點先開波?

覺得新碟d歌一般般聽多一排再講

我想知無買飛睇show可唔可以買碟？

20.怪誕城之夜
21.搖滾小學

氣氛差到呢

我聽到
小さい飛行機は子供たち
但係搵唔到首歌

+1點解要坐

好掛住之前銀河鐵道企位

有無嘉賓啊今晚

Moov 外人搞嘅 同周仔自己做direct
兩者出嚟嘅效果 真係差好遠
今次感覺交下行貨 為做而做咁

附近有條女係咁傾偈
仲係咁嗌問Endy點解唔出聲

cover 宇宙搖籃曲，月球上的人，命運是你家

極度失望 唱children song又入錯晒
完果下又勁突然

今日把聲算係咁

自發企啦

係喎, 今次唔係親手操刀production
啲飛仲要唔平. 上次視覺享受世界級, 周仔只求開心, 冇錢賺

一開始企左起身比工作人員叫我坐返底

屌柒佢啦

Zarahn 出場先肯企

鬼才有無出anwfycti ?

無果3 支bass不如唔好live

唔係唔想 驚阻到後面唔知點咁

香港歌手嚟講，佢手結他算唔算係最好嘅幾位？

其實個rundown好多歌同歌中間都會black曬
成件事好似唔預人企咁

得兩支

點會呀大把indie band啦

ok，我講得唔清楚
我指係香港主流歌手嚟講，即係唔計band 入面嘅結他手

咁整體你滿意? 聽日去

齋聽歌滿意嘅
可能以為第一晚啲聲會衰
睇到zarahn都已經冇得輸啦

月球上的人⋯終於現場聽到，好感動。

再見 仍舊未能跟你再戀愛⋯

啲氣氛差到。。。好似黎靜坐咁
同銀河太太太大對比
雖然無特別話失望 但無預期中咁好睇
但我知腎仔你把聲進步緊
正常演唱會 好似齋聽咁
連錢七嗰啲都完全起唔到個氣氛 啲人好似靜坐咁
起身之後又好似要急急腳坐返低咁

聽晚睇 希望可以親耳聽到月球上的人
好鍾意呢首歌

D人唔嗌encore直接走

銀河鐵道正好多

我真係有少少失望
一完左d人又急住走咁

叫左5秒定10秒！

但佢開曬燈，都唔儲再出黎架啦

方大同先勁

仲有灰色小飛俠

唱在天之靈之前
彈咗段盧凱彤首一個人回家嘅結他

目黑既個video wall 係雷克雅末克歌詞

今晚睇

今晚睇！
而家去Spotify 聽新歌先

估唔到會唱目黑 其實點解周國賢成日唱D冇人識嘅歌 好冇引

佢只算係最常拎結他嗰位

冇黑歷史?

有

頭兩隻碟嗰啲先少人識算唱得少

完全炒唔起個氣氛囉 完果下又好突然

真係大獲……
講到好擔心

個台邊個設計舊野擋左半個screen 仲要無咩作用

冇嗌encore?

限量碟有咩歌架?!
同埋隻新碟係咪唔出實體?

嗌左10秒到 就開曬燈

點樣參加BACK STAGE TOUR

呢隻咪新碟實體只不過豪華版咁解
過一排就應該有普通版賣啦

Children song 個feel係幾正 全場開手機燈

好畢

你聽得少就咪話冇人識

美中不足 係氣氛差啲 腎仔無咩講野帶氣氛互動，可能要唱21首當中仲有新歌，要勁專注 記歌詞

今次moov搞注重推銷新歌，好多行程進行編排，顧及唔到觀眾入黎睇既目的信仰同支持，所以好多經典歌舊歌都無，啲人自然無咁投入。

一句都係自己團隊搞返算。期待有天係四面台

周國賢真係俾心機架，好多首熱門冷門都係自己作，依一點應該要respect

年尾紅館係鳩up定真?
想聽定啲新歌先去concert
啱啱去過cd舖未有得賣
youtube又搵唔到黎聽

冇互動真係差好遠

藍色變紅色
等你呀周國賢

真
所以我由同名到演唱會藍光都買齊

同場呀

憑實力佢值得囉啲歌咁膾炙人口

你認真？

好似係真 唔係話12月頭咩

有無下半part rundown
琴晚聽完 想整返個playlist回味返

怪誕城之夜前邊仲有《如果感覺有顏色》

MOOV有

幾時講

講真都算多年fan
不過冇得否認zarahn既歌係唔夠好聽或者唔夠主流
當年紅唔起真係唔係遺珠
除左天使
不過今次講友情 都預左係咁黎懷舊

氣氛差係因為觀眾問題姐
去過日本台灣睇LIVE就知人地D觀眾幾咁投入熱情
香港既經驗就係好多人玩手機

上面講緊氣氛差好似係同銀河鉄道之夜比 咁照計都係同一班人？

kkbox, free

真, 雖然佢好想捧翻起zarahn, 但啲質素真係唔係大眾口味
比較易入口得天使, 如果感覺有顏色, too late
其他好似free flow冇pattern咁, 唔識講

有得罪請勿見怪

佢自己作嗰啲雖然好多時都走嗰幾個chord progression, 但又俾佢玩到咁多首出嚟, 仲要唔差, 算係咁

我都淨係識天使同埋搖滾小學 但其實天使去到尾段太累贅

我唔係專業音樂撚嘛
但都係band歌黎講 如果感覺有顏色呢種
同人在做 消化不良去比………
曲編詞都輸

冇得企就係唔同啦

話時話 彩排都有赤城千葉去咗邊

唔係掛 又無赤城千葉份
今晚去睇

我係聽日果場呀今晚上嚟報告下
求黑歷史 物極必反
上面有巴打話有黑歷史 但我睇list冇

好好好 希望佢會唱物極必反同赤城

消化不良係我心目中top 3 rock歌, 好難比

問題係今次冇
上次冇睇銀河真係慘過死

今晚嘅巴打我地一齊企起身睇

唔理保安 入場就企

想單拖去睇 有無可能重買到飛..

消化不良live個編曲

琴晚G區前面人垃撚圾

G持

今晚見

想問吓有冇ching知the flux capacitor咁長空白係咩意思？

應該係為咗令首hidden track夠hidden
btw呢度都有熱狗

個台好多野發生
今次周仔唔target band show
想做更多內心號野
入場記得專心睇下個台發生咩事
特別係bgm

咁點解咁多zarahn

其中一個仲間

不嬲hidden track前一首都係咁
因為最舊時用cd機, 其實睇唔到隻歌播到邊 第幾首, 順住播. 咁一般人聽到last一首完哂音樂都會停機, 但hidden track就會喺你耐心等候時突然響起.

段空白應該就係保留呢個傳統

做咩咁多人歧視zarahn, 佢話哂都係建構今日周仔嘅一部份

ching我都認得你

一開波全程背台唱天馬行空

巴打見到你 我坐你後面

你白色衫?

弱撚智龍門框遮鳩住晒個screen

一陣第一隻歌起大家一齊企

起身啦喂

Moov有

首日買唔到飛

你中學附近有冇醫院?

真咩

佢d冷門歌先好聽

同問 係咪尾場先有

我都係琴晚G區喎不過偏後

點呀今晚

Kk行表示 前面冇人企好好景

有無嘉賓啊～ 我一直覺得會有邦仔出現架
等大家報告

邦邦喺ig話有事黎唔到睇

嚟料 zarahn

中間果區英文字母係咩？B區係咪左側

B左 g中 r右

今日rundown有冇唔同

真encore 離魂記

好撚感動聽到原版live

好撚正

我都想聽

多咗首真encore離魂記
聽日睇尾場巴絲記得落力啲嗌encore 唔係就冇

我有多一張，要唔要

物極必反都無
有時
密封罩
地下街都無

一聽到就喊左出黎

佢話個台係藍色要轉色個陣

我以為係赤城千葉開心咗幾秒

咩位呀我有興趣

R區 C行

我用盡左畢生功力去影
我愛周國腎

一陣再執執
每一次睇都當最後一場
最尾我影低左

想要A行 因為今日都係

想聽有時三歩曲同漢城沉沒了赤城千葉
不過最尾有離魂記好正

點解尋日無

今次藍色 下次一定要紅色

新碟琴日出
有幾首唔熟
希望快d開紅館

好型

咁正我最中意呢首
琴晚d人唔encore就走我勁sad

d人走得咁快

聽日做埋最後一場
我再upload片

聽完月球上的人好sad
因為琴日同女朋友分左手

今日周爸好fit!
D觀眾都好投入好high！
我愛周爸！

離魂記正到

聽日加油周爸

我想講啲live好咗好多 鬼才越聽越正

聽日巴打們一齊嗌encore!!!!

點解今晚無

想知有無初戀殘酷物語

無
我們都不是無辜的都無

我想講我用盡食奶嘅力去嗌encore 同黃金入球
好好彩有首離魂記

上次有嘅歌今次好多都無

反而我中意離魂記多d

今次係咪用你白髮像瀑布一樣?

Joey一出黎個首真係好正
ANWIYCTI

好多人嗌佢最憎既黃金入球

我鍾意銀河鐵道之夜多啲

into the sea

都幾憎下，上次都滿足左大家嘅願望..

今次唯一優勝係多歌不停唱

又見到zarahn齊人好感動

有無人有影低黑歷史之前嗰段英文

所以唔敢嗌

成晚最記得反而係佢
仲有一首換衫前嘅outro都好正

開場段獨白好中
平時唔鍾意講嘢嘅人聽到應該有共鳴

以為佢唱不敵

佢講野都無時間....

好多人嗌
我前面後面都係嗌黃金入球
不過我嗌有時架

好想聽地下街
但講左上紅館先唱

我剩係嗌encore , 有得聽就滿足

啱啱嗌encore到聲沙晒
都大叫咗聲離魂記
點知佢真係唱咗 好開心呀！

又係有好多人嗌黃金入球
明明周仔自己都講過唔想唱

希望睇到既巴絲聽日唔好嗌啦

點解兩晚氣氛可以爭咁遠
琴晚真係嗌左幾下d人就陸續走...
搞到我都逼住走左

係

今晚正到爆

不要再說了 好想喊
好想聽離魂記呀！！！

開頭都麻麻，有d擔心
但今晚d人識玩，中段就high 到尾

今晚識得抄熱個氣氛

琴晚淨係zarahn果part個氣氛先high d

中間有個八婆大嗌 話我地企係度好自私 肯坐番低未

佢第一次睇演唱會？

咁都無紅館真係無天理

見到一男一女原本坐對住台嘅高位
中段落去坐冇人坐嘅紅區低位
之後比工作人員請返佢反原位
好柒

有冇人解讀到段英文係咪有咩密碼

唔夠喉好想買26號AB行靚位 有飛可以話我知喎

實食炒價 fb有人放g區$1500 不過唔知咩行

中間仲有另一條仔大嗌話我地自私 搞到Zarahn前面個幾首冇人企 有啲冇癮 希望聽日尾場大家都high啲

最後有離魂記真係好出色

同埋竟然會有灰色小飛俠

個場都未我想像中多吉位
炒家

理佢老母啦
我幾乎企足成場

其實有d人好高，後面真係擋住睇唔到
如果d位斜上會好d

自己就啦
全企位咪又係咁睇

但上次企位感覺無咁擋，始終無d座位係到嘛

比條友嘈完 鬼才嗰幾首冇人企勁冇癮聽日一定要企足全場

唔係男人聲黎咩

咁多歌 咁多fans都仲未有紅館
屌你老母垃圾坤哥果d 就可以開

原來佢坐我格離
我全程影相拍片
JJ行朋友揮手

坤哥多C9fan子
腎要慢慢黎

盧婉欣都開得

MOOV LIVE 周國賢
仲間 Day2 2019.04.25

(獨白)+字幕
1 天馬行空
2 極樂
3 14天
4 こいのぼり+時空 (high位)
5 守口如瓶
6 凡夫的樂章
7 目黑
8 一個人回家×在天之靈
9 君をのせて（天空之城）+失散時光
10 Children Song

-break(琴)
11 鑿壁偷光
12 橡筋
13 最終幕
14 永遠太遠

-break(結他)
15 鬼才
16 去他***的世界
17 灰人

-break(鼓)
18 錢七 (w/ ZARAHN)
19 如果感覺有顏色 (w/ ZARAHN)
20 怪誕城之夜 (w/ ZARAHN完全體)
21 搖滾小學

22 宇宙搖籃曲 (原唱：張繼聰) (千與千尋theme)
23 月球上的人 (原唱：陳奕迅)
字

24 黑歷史
25 命運是你家 (原唱：Beyond)
26 Go with the flow

encore
致謝詞
27 灰色小飛俠
28 離魂記
離場音樂：Smells like teen spirit (Nirvana)

今晚正到On9

銀河鐵路之夜 啲歌易入口啲 同埋我今次唔係好聽得明佢個run down

痴撚線 我都聽到

你地究竟坐幾前
我電話影好多noise

小薯第一次睇本地live

老實講好討厭影相,拍片既人

巴打係地面最中間？
我地面左邊企足全場都冇人屌喎

影幾張都合理嘅

地面右邊 我聽到地面中間有人屌

銀河鐵道之夜太高質
主題 舞台設計 rundown 都好屈機
有時三部曲仲要好有外太空宇宙feel 世界級
又有中間同台上兩個台
成個場玩到盡

今次個舞台設計有d 唔知想點

地面中間好多人企喎

可能習慣左 睇live唔可以拍攝啦

天馬行空個陣都冇乜野,一到極樂 上面睇落去d mon多到..

到底入場睇欣賞個live定係為左拍片影相?

6 15 16 17 19 20 21 22 24 25 27都唔識
有啲歌真係太冷門有啲無癮
有啲新歌就未聽熟

依位師兄肯定係睇開日系live啦

又講真
而家依個social network年代
影幾張相打卡真係無傷大雅既
當然唔好全晚狂影咁騷擾人

哂冷仔都冷門？！

連腎仔自己都repost其他藝人post嘅story啦
我諗只要唔好騷擾到人 都無傷大雅
啲人都望唱個個架啦

你講嗰啲好多唔係翻唱就新歌唔識都正常嘅
不過鬼才+去他***的世界嗰part真係超正

我明白冇明文規定唔比影相
但只係覺得睇live既回憶係應該放係心入面
成班拎哂電話出黎紀錄 係幾唔尊重台上演出者

agger
影一兩張都算 我都有象徵式影張相po ig story
首首歌拍片真係jm9

我都覺得唔係咁好
但自己影左極樂 最終幕 同月球上的人
頭兩首真係太鐘意

我係越中意既歌手就影得越多 留返屋企自己j

所以話冇明文規定唔比影相
但只係覺得全心欣賞場演出係基本尊重
收返埋部電話啦

（負皮我個條友出黎反駁下我啦 偷偷摸摸做乜）

以周仔性格, 聽晚一定all in, 同埋玩到唔願走.

26號嘅團友準備好未!!!!

22 宇宙搖籃曲 (原唱：張繼聰) (千與千尋theme)

呢個應該唔係千與千尋theme, 係幽靈公主
因為背景有 樹精 同 麒麟獸

我有拍左片 個過場好型
聽到離魂記live 無憾了

第一次聽 好好聽
明明張聰把聲勁靚, 生不逢時

有預感26晚會有bon bon

張繼聰成隻5+ 都好正

邊度可以買到聽日飛 好想睇

佢係加拿大希望係假消息

encore咩好

點樣可以買飛

半醉 赤城 東酒
呢啲都易encore

想賣飛了 咁多經典舊歌都唔唱 全部唱冷門歌同新歌

我想收

都係呻下姐 點會賣 真係想見下佢
但等左咁耐 咁多首經典都唔唱 真係好好好好好失望

新歌就肯定唱㗎啦
至於冷門歌呢其實都唔係壞事
唔通次次都地下街三部曲漢城etc咁樣好咩
目黑極樂14天都經典到爆啦

Ellen

真係咁樣好可能因為我第一次睇

屌你唔credit返我又唔反白
Day1個list我執撚咗9個字㗎仆街

咁你應該睇Galactica
今次依個rundown係sidetrack d
但zarahn迷表示聽到怪誕城之夜死而無憾

果陣未有咁迷腎 依家真係好後悔

咪就係

睇周國賢同Zarahn 唔畀人企睇嚟把撚

今晚仲有一張可以放，有時巴打要

比人放左飛機，所以我仲有一張

好正
返到去狂loop左

講真上面屌唱冷門歌都唔知真心定假膠黎，唱冷門歌不知幾正
講真，呢次仲間我覺得正過銀河鐵道之夜。雖然有d歌係唔識，但當聽live都覺得好正。我係最鍾意有時三步曲都係咁講
Btw新album 鬼才越聽越好聽！

有無人覺得佢今次唱功好咗

一次好過一次

上次何韻詩搞個音樂節都同今次差唔多
係進步

自從上次銀河鐵道果次已經進步左好多

把聲厚實左

：「試下唔好咁自私」 然後條仔喺度碌手機 post ig 叫完人坐低自己又唔睇

原來咁多人聽到 我都聽到

聽完zarahn個part我驚佢把聲頂唔到 但估佢唔到又唱得幾好

琴晚睇完想唱k
Neway定red mr多d周仔既歌

酒吧knet先多舊歌
Neway就有新歌
Redmr搵日lunch k再包膠

D人話係唔同階段唔同仲間經歷，不過都唔係好明..
起碼聽到有goro, Ellen ，keyboard 手，zarahn 咁

臨尾仲有張繼聰

Tg?

Neway好少 得錢七 守口 14天 同另外幾首多d人識既咋 2隻手數完

tg: Lucayeung1234

Tg左u

睇你想唱邊個時代既歌....

舊個D~由華納至到BMA時代都係REDMR
NEWAY就有小小華納再WE FIGHT LIKE KID/風起 後既歌囉....

聽到＜命運是你家＞原來有人未聽過就發覺自己真係老喇......

睇下會唔會去party room唱

咁大聲好難聽唔到

自己唔睇show又唔畀人enjoy個show, 唔知邊個自私d呢

btw有冇人覺得有陣時佢影住果個畫面同把聲唔同步搞到好唔舒服

周圍啲飛都賣晒，好慘呀

有冇朋友臨時甩底，可以讓張飛比我

我想聽黑眼圈

準備好

好似都無~
感覺BMA時代既歌~RED MR保密得好好
真係得RED MR有得唱

好耐無聽呢首live啦 一齊嗌？

btw想知B區係咪係台右（左邊，面向台）

今晚仲有冇人多左一張飛？
可以TG我呀

9點半fb live

平時都會自己唱k, 有冇手足想瘋狂一齊唱, 想join

beyond fans too, 周仔即管cover

點睇三晚先得300個comment, 到底去睇show嘅人去咗邊

我見都幾多街客 有啲人大部份歌都唔識

手足準備好未

好想聽zarahn d歌
邊度買到今晚飛啊我要一張咋

係麥花臣門口兜下（？
或者夜晚睇直播

今晚有直播？

直播？

歌都未聽過果啲人點解會去

當聽佢唱歌有咩問題

好想去今晚呀

唔出奇
唔係個個都會聽曬個歌手所有歌
除非瘋狂fans
所有碟都會買齊果種
好多都聽佢最hit果d
我自己都係聽佢出道同近兩年嘅歌多
中間果段日子無乜點聽

Endy d歌太分散 成日好想一間有哂所有

話俾你知encore咗幾多首

準備

準備！

i am ready

9點半 MOOV FB PAGE會有直播

bon bon

好想聽離開拉斯

點解個直播係中間開始嘅

咁唔係賣飛黎做咩

聽晚入場 家陣睇緊直播
感覺上今晚把聲爛爛地

係 比起琴晚差好遠 可能真係攰

琴晚入場

聽晚冇場wor巴打 你係咪買咗假飛

睇緊fb live
唱緊最終幕 佢個樣好sweet

睇直播今日把聲爛左

覺得已經好過銀河

有冇睇緊直播嘅巴打覺得moov個page admin好撚煩

覺 有冇得block咗佢

Jerry原來free style黎 日日solo都唔同

今晚把聲真係差咗好多
好彩係睇琴晚 賣咗今晚飛

強烈要求出碟用琴晚條聲

睇嚟周仔極限都係兩場
今晚好撚差

但期待今晚encore
想聽赤城千葉呀

睇fb live睇到唔想睇

想問幾點完

琴晚11點左右

唱得好難聽 定叫做有感情

都幾難聽 把聲爛晒
仲要唱好多新歌

好彩睇琴晚 但好似今日氣氛幾好

成個show無講過野

就咁走左 ？

diu直播完畢

屌 moov連灰色小飛俠都唔播埋

屌你moov孤寒到呢

現場講緊

以前幾鐘意佢啲歌 去學結他都因為佢
但岩岩睇fb live 真係好難聽
仲要俾錢睇.. 似讀歌詞

好彩冇買飛
成個list 都好 side

佢幕後>>>>>>>>>>>>>幕前唱歌

咁多年都冇進步過

赤城！！！

如果係聽開，就知其實進步左好多

其實係今晚有d歌如果係以前既佢都未必唱到

好過以前好多啦

咁大獲 對上一首聽係星塵

命運時你家果度見到佢有一秒囧樣
首歌應該對腎好大感覺

現場嘅巴打 encore唱左咩歌呀

係咪聽講encore赤城千葉

天使

encore唱咗咩?

赤城 同 天使

加多首離魂

2首都想聽

咁正
好想聽赤城

Encore 咁多睇黎今晚觀眾都應該幾high

屌我都好想聽
上次同琴晚都無唱赤城今晚就唱左

最後一場氣氛好撚正
無限encore

現場聽把聲一啲都唔差喎
係咪FB Live食左屎?

好正今晩 滿足

overall講 前段氣氛好啲, 之後就一路向下沉, 去到zarahn就嘈但啲人唔high. 唱完zarahn把聲完全打咗柴, 大家好似投入唔到啲慢歌咁. 最後encore 3首可能回咗氣, 好有態. 咁大家都高興離場. 約11:35完

利申:山頂

現場聽，樂器聲會大啲
fb live人聲大

永遠太遠

新歌唱得好好喎 最差應該係月球上的人
把聲拆咗好難唱呢首

我錯了新舊冷門歌都真係好正

灰人 灰色小飛俠都唔算冷門

爆完zarahn, 首月球上的人同宇宙搖藍曲啲假音冇哂喎

唔知係咪聽錯, 有下怪誕城之夜scream咗下 (?)

係呀宇宙搖籃曲真係太難唱 對佢黎講
我收貨應該係因為 比想像中好

見到佢條頸啲青筋 真男人

灰人同永遠太遠最有驚喜

live a life成隻碟完全係underrated

搭車繼續聽張聰版, 啲轉音靚到

啱啱睇你講完都聽左
始終錄音室係好好多
不過呢首歌好好聽點解之前竟然未聽過

覺唔覺得zarahn 個part 太大聲
畢竟細場

右邊耳已聾

如果live流出又俾啲hater踩到屎

聽完呢首狂loop左張繼聰嘅歌
好多都好正

叫佢紅館再唱過

最可惜bon bon嚟咗都唔唱翻首

我都係坐到最尾咁濟

live 有驚喜，同轉播live差好遠下

轉播live啲聲仲差過現場？
堅定流啊

咁睇中間果場將好
第一場無氣氛
尾果場爛聲

本身買25..去到俾錢先俾個閪網彈左
好彩今日有天使

肥婆巴
你睇左第幾場

我25 26都有飛 賣咗26算唔算正確決定

差好遠 我啱啱睇完
再上fb聽

live幾好喎 冇差到啲人講咁

係呀 現場好正

琴晚現場同今日fb live，啲聲爭一半

現場真係okay喎，尾場好好feel encore有埋beat

一場姐
但我覺得佢而家同以前把聲唔同左小小咁
而家好似沉左咁，有d高音位好似上唔到
如果唱不敵都唔知點唱

係咪踩地再拍手？？

不敵邊及無辜難唱

真係慘 人地叫到至識起身當去聽歌都比啲尊重啦

今晚呢場無限encore正到顛

我都明我自己都有企 但今日真係有兩條女
完全無坐底過係咩玩法 佢地坐前面中間
企起身都ok 但過場 片尾都可以坐低俾後面享受一下全螢幕掛

今日唱自己d歌好有態
今次舞台設計幾有意思
對住鏡唱天馬行空
同黑膠對jam
編曲偏acoustic 幾岩我口味 成個show我覺得水準之上

不敵好易咋喎

早兩場仲on9
企起身會比人叫坐返低

今次個場中間係坐位真係好撚on9
睇睇下又要坐低，跟住又起身又坐低
睇band show 駛撚坐位咩，緊係企喺度跳足全場啦屌

坐位+random派位
有咩on9得過咁

仲要企係到禁電話

痴線 d人走得快到嚇親我

打卡嘅嘢我地識條春咩

班仆街搞到我冇得聽我最中意既離魂記啊

隔離幾個全程都無乜起身，除左encore
隔離果個直頭成日碌ig，但明明佢好多首都口噏噏，應該係識唱打卡/拍片我都明，但入去碌ig我真心唔明做乜鳩
搞到我次次企起身都好尷尬

係咪企足成程呀？

係囉上次galatica係可以企到尾

但今日又真係同前兩場唔同
前兩場小飛俠/離魂記完左，endy一返台後就開晒燈，已經無乜希望
今日離魂記完之後endy照返台後，但keep住黑晒無開燈，大家自然就唔會走住

我覺得一旦坐低左就要好大勇氣至企得返起身

睇24號真係忍唔住要上黎講幾句，個氣氛真係差到癲
新碟啲歌冇聽熟入去都算
啲人可以唱children song同橡筋都冇咩反應
坐我前面嗰幾個直頭好似食飽飯冇嘢做響公園坐嗰啲廢老咁
真係全場淨係坐響到

係咪驚d人唔encore
第一晚小飛俠完左就勁快開燈 唔係fans果d人咪走
銀河鐵道係廣播趕人 d人先捨得走架嘛

Agger仲要係坐前面果d冇反應

唔講以為係坐緊係cafe所以啲人唔敢嗌

好老實睇周國賢呢類歌手有咩理由唔企起身架...

佢啲賣飛安排真係好撚on9, 未睇已經一肚氣。
唔明點解佢唔可以透過城市售票網賣飛，成日都揾啲古古怪怪既代理去賣飛。

記得之前唔知邊次on9 到買飛係要透過銀行入數，然後影低張入數紙再send 番email 俾佢。但入到數又唔代表一定買到嫁喎， 因為先到先得

坐前面果班去到encore先識企下

我睇到大部分都唔識大部分歌

呢個好似係上次銀河鐵道？上次係佢公司team人幫手搞，咁做趕走左唔少牛喎
而且我記得part2係有改善，part2都係先到先得，填完gongle form，你有份的話，先會email你叫你入數

咪係囉腎仔唱得咁落力，成班坐響到都唔知想知

見到中間偏左後有兩個女仔差唔多玩得好開心
完場個fd同我講先知原來佢地慢歌位俾後面拍坐返低

25號果場係山邊位好多人都好激動
Fing到頭都甩
好想加入
利申自己睇 周圍都斯文情侶 就算叫女友黎都無用，佢又斯斯文文坐係度

想點

銀河頭兩場個優先訂飛
無黃牛好撚爽喎又企位
後來頭兩場唔係優先嗰啲飛同之後都有公開賣啦

利申 嗰次優先訂到企大台側邊第二排好撚開心

i know that feel
坐兩邊，好少人企足全場，唯有每次鼓起最大勇氣再起身，但隔離幾個比我近個台，望住佢地次次唔起身，真係覺得每次需要好多勇氣先企得起，好辛苦

所以呢我見到有兩條女企足成程 我真心唔覺得係啲咩買得企位本身係預左企架啦 後面啲人唔想比人阻咪一齊企起身
利申 企下坐下但勁想企哂成程但怕尷

有得企果啲又唔企 冇得企又想企果啲真慘

同埋就算urbtix賣紅館啲飛都係電腦抽架啦...
仲要個網次次都f5到世界末日都未必入到買到，最後又係黃牛

無坐底過有咩問題我同朋友都企足全場 睇band係企㗎啦 你想睇咪一齊企起身

玩得好開心啊！！好多時間都企
左右個觀眾都好投入 （同埋影咗好多相）
利申坐B頭一兩行 好開心會派中今次嘅位

同埋呢想問啲人企起身拍成幾分鐘片果班人係咪會睇返?

前面中間嗰堆 坐足全場又成碌木咁勁掃慶
見到有幾個女仔一直企但後尾比人語氣勁差咁叫坐低
想問係嚟睇live定睇戲？咁鍾意坐翻屋企坐住睇youtube咪算囉屌

嘩好近呀

最撚戇鳩係啲手續費勁貴
$580飛 又要迫住買一個月MOOV 又要畀手績費 收多成$50
手續費都算 仲要用順豐嚟派飛 仆你個街仲要到付 又畀多$40
夾夾埋埋成15% 手續費
好彩今次睇到好開心就算 不過下次再係MOOV搞就一定唔撚去

我仲聽到人地叫緊encore果陣 有班係到叫坐低仲要成堆係到笑
之後台上有個人話 成班仲坐係到 企起身啦！
柒撚到仆街 大巴大巴車哂落班柒頭到

之前joox 925冇得睇moov勉強睇到

睇返座位表嗰個範圍應該好多係sponsor飛/wewa/asiamiles....
無辦法啦

分分鐘仲靜過喺cafe

正到癲啊
B區好熱鬧好high

我同朋友都俾人叫我地坐低呀 仲要拍我地背脊 講真成場都好開心但俾佢地影響晒
仲要本身係後面單單打打屌我地唔坐低

咁撚仆街嘅

痴撚線，今日正到仆街，氣氛好high，encore左百鳩幾次，入完後台又出番黎幾次，完全值晒票價
唱得幾好，聽唔出有爛聲，不過明顯成隊band都好攰

咪係！睇show坐咩春

同場！唱橡筋果陣真係大叫左出聲！其他都無乜聲真係
首歌咁正

睇左今日果場，好羨慕企區果兩條女夠膽企足成程
見到勁多人係到望係到笑佢地 又叫佢地坐返低
但睇得出佢地真係勁enjoy
好心後面班人咪撚破壞氣氛係到搞尻人叫人坐低啦
你係周國賢見到唱極樂都要叫至識躝起身你會點呀
雖然實有人屌而家黎聽周國賢唱歌定聽你唱歌
但我如果係表演者 我見到有兩個擁躉首首歌都識又嗌哂又死都唔坐低
我諗我會幾開心
希望下次係紅館可以買到好近既位啦 今次雖然坐到好後但都好盡興
I love you周國賢

屌 我都有聽到好撚冇禮貌
講真人地企關佢地乜事

B區
坐B區最遠台果個section，驟眼睇B區最低4行嘅人都好肯企，附近有兩個女仔企足全場
偏偏我隔離果3個，encore人地台上叫佢起身先肯企

睇band買企位唔係企就返屋企啦

唔撚識唱又睇唔到所以嬲豬

有咩玩法 Enjoy咪企成程
咁都有得屌

咪係好想同果兩條女唔知醜一齊un足幾個鐘

Enjoy

我成日都話每一次都當係最後一次

再有類似既場應該分多個價位就最好
最貴全部floor 開party
中間就兩側前面
最平就其他位

關唔關你事先
利申係英國返黎支持
外國啲人先唔似你哋咁樣乜撚嘢都屌
好慘呀而家Cafe聽小文青歌咩
企喺度un下叫下都唔撚得
If you have that much time,why don’t you spend it on your own shit

我都係外國睇過band show 啲氣氛真係完全唔同
就算慢歌都會慢慢搖同fing手

想阻住人???

嗰兩條女俾人喺tg group屌緊 嗰班人仲夠膽話自己係fans

有冇得cap出嚟睇下 想睇下周國賢啲香港fans幾高質

花生

有冇group link

想食花生生

唔放人上嚟啦，又唔係大奸大惡
Link

叫人唔好做錯誤示範嗰個仲要係Admin嚟

睇佢個樣都似係啲冇腦肥婆

咁既gp就不入也罷啦

你話上次有時重逢星塵呢啲咁長抒情同要就個布幕cg都仲有啲理由叫人坐低讓下
今次無呢啲effect又咁多band

得閒睇下fans仔ig啲片同相好過

仲以為好多人屌 根本由頭到尾得佢一個喺度嘈 仲要自己quote翻自己
我想講:
好撚柒呀你

有幾條港女和應嫁

Btw張相又影得幾靚果兩條女見到會唔會好開心的

仲有段好長
聽日再upload

我淨係想鍾意既人
可以一齊分享番第二晚既感覺
每日都係新一日
各位晚安

笑死 個grp多左好多人呀, btw都真係堅似戇尻閪婆

個肥婆係屌人企喺度玩電話喎，不如睇清楚啲先？
佢都有吹雞叫大家企起身

佢唔係話嗰兩條女企係度阻住後面咩
利申無追晒

「唔企起身 可能係代表唔enjoy個show
但企起身 阻到人就係自私
所以睇show都係一種學問嚟架🤔」

有幾個del咗留言喇

屌我放咗你班癲佬入去添

屌班人大部分都撐果兩個女仔

係理直氣壯del乜留言

唔知而家叫果兩個女仔坐低嗰幾個中女有冇覺得自己好撚柒
係咪自己年紀太大企唔到太耐?

本來見守口如瓶係慢歌都有咁多人企 諗住打後啲慢歌企下 仲期待緊keep得住咁多人企 但最後都比人拍背脊叫坐翻低
不過個個人又幾好禮貌又冇單打我(至少我聽唔到
唯有自動波慢歌坐低 band sound啲即企

下次分番個搖滾區出黎就好

甩頭區

守口如瓶真係好好聽

笑撚死人咩
唔知以為呢到係戲院

我今日係自組甩頭區 希望下次係一齊high

唔好怕醜！

仲要我唔明點解佢可以將唔企起身等於唔enjoy個show合理化 你嚟得唔係預咗盡興嘅咩

B區A

其實我想聽推銷員之死>月球下的人

所以如果再喺麥花臣攪的話，最好下次中間果啲位取消哂坐位，全部劃一企位，剩係keep 住兩旁側邊係坐位，俾有需要既人坐

其實係點投票，入到去先知到原來有得投票
我都係想聽推銷員之死多啲

我都係坐b區最遠台個度
企足全場
本身680最後一行好sad
而家好慶幸嗰個位唔會阻到人
附近d人都有un 但淨係encore先企

應該係講緊嗰最前面r飛入場派飛嗰堆 未必全場係個個買飛入場睇 我見到佢地等到zarahn出場先企😑

事前投架
啲人企完又坐 坐完又企
企多陣好似會死咁
怪誕城好似無咩人識

btw想問下 fans仔係唔係豬肉？

唔係，係真係fans

條tg link係咪收左皮仲想入去睇下添

係喎，我都入唔到

你班癲佬一入去就屌班admin梗係入唔到啦

笑死 根本都冇人覺果兩個女仔有問題

企起身睇然後當你前面冇人企
彷彿周仔對住你唱個感覺真係好正
利申：自私 企左十首歌比人鬧到坐返低

G區呀? Btw諗下都覺冧

其實屌人點睇show嘅人都好撚無聊
人地鍾意睇得斯文啲坐住un下腳又屌
人地睇得投入跳足全場又話阻住哂

明明人人睇show都有唔同方法, 點解要配合你嗰套, 去做個氣氛俾你enjoy

你話佢全場鳩叫就屌柒佢啫

我想問現場氣氛點呀

睇直播930pm之後我覺得周仔好落力演出，但係佢堆歌揀得好奇怪， 好似歌與歌之間氣氛斷開晒咁......

始終係因為腎仔先入場
佢中間插左zarahn d 歌
Band sound 加細場係搞到會有d 嘈
所以中間就斷斷地
後尾唱黑歷史 月球上的人就好d
Encore 個位就更爽啦
佢最尾都講 因為個show design 係佢講野
氣都無得回 聲爛都理解

可能係想表達佢一路生路歷程，由一個出道好多理想，到zarahn嘅年少輕狂，到散band，高低起伏

超級認同
坐又畀一班人屌
企又畀另一班人屌係做乜9??????
睇show係為開心
做乜要狂屌其他人
真心唔明做乜要咁